國際戰線｜維族婦女踢爆新疆集中營涉集體性暴行 料成新導火線

【國際戰線｜維族婦女踢爆新疆集中營涉集體性暴行 料成新導火線】
過去新疆集中營一直被揭涉及強迫勞動、痛打、全天候監視等惡行，但最新發展是多名集中營倖存者向《BBC》揭發，營內涉及有組織的強姦及性虐待等性暴行，有守衞亦坦言會用電擊折磨她們。
有維族婦女亦揭露，參與強姦的不限於公安，還有集中營以外的「街外人」。部份婦女會被指派負責脫去其他女囚衣物，為她們戴上手拷，並強迫她們與其他中國男子獨留房中，事後亦要幫忙清潔。
今次是新疆黨官反駁美方「種族滅絕」指控後，再有倖存者向外界指控中共暴行，由於今次牽涉嚴重的性暴行，料各界會再度重點跟進新疆議題。

#國際連結
👉訂閱Patreon，了解我的思想、工作、生活：
👉訂閱「國際戰線頻道」 零時差緊貼最新動態：

Source: 羅冠聰fb

Twitter 搬運工@TwitterExpress:
【維吾爾族】(最後更新：4/2, 8:55am) 中共以再教育名義囚禁維吾爾人，不少維吾爾婦女遭性侵。中共惡行令人不齒，比對其控訴二戰時慰安婦所受侵害，更顯得自打嘴巴。

維吾爾婦女在「再教育營」受到不人道對待的報導瞬即引起國際關注，有關推文擇錄如下：

議員推文
Naz Shan MP,

Rick Scott,

Senator Jeff Merkley,

Yasmin Qureshi MP,

Rep Jennifer Wexton,

Simon Clarke MP,

Emily Thornberry MP,

House Foreign Affairs Committee,

Edward Leigh MP,

Shabana Mahmood MP,

Lord Nazir Ahmed,

Rex Patrick,

Sir Bob Neill MP,

Afzal Khan MP,

Kimberley Kitching,

Iain Duncan Smith MP,

Janet Daby MP,

Nus Ghani MP (1),

Nus Ghani MP (2),

Sarah Champion,

Engin Eroglu (1),

:small_orange_diamond: Engin Eroglu (2),

Uffe Elbaek,

Chris Rennard ,

Neil O'Brien MP,

Senator Housakos (法文),

Svenja Hahn (德文),

Gyde Jensen (德文),

Margarete Bause (德文),

Inter-Parliamentary Alliance on China (1),

Inter-Parliamentary Alliance on China (2),

Inter-Parliamentary Alliance on China (3),

Inter-Parliamentary Alliance on China (4),

傳媒報導
The Times,

The Age,

The Daily Wire,

The Sydney Morning Herald,

BBC Asia,

Bloomberg Quicktake,

AJ+,

L'important (法文),

Libération (法文),

推

可以的話加入工黨或保守黨直接同議員反映

臭閪Emma Watson去撚咗邊度呀屌你老母

我相信做緊嫁喇..
幫幫手, RT相關嘅嘢

push

微博一單新聞都冇 應該係真

Joe: 準備飛機 我去望吓

單野都報左幾日 連戰狼式譴責都冇

呢個post一個已封鎖嘅用戶都冇

民主大國 會不會核平中南海？

新疆歐盟1 月頭講到依家
本身嚟嚟去去都無乜進展, 尋日爆呢單嘢出嚟
Twitter 著曬..

因為我係小薯

推呀

中國式慰安婦呀

我覺得未度好份稿..

大力一推

好撚恐怖..

煲撚大佢

見到出面仲講乜野李子柒

好撚恐怖真係

仲恐怖過 二戰慰安婦

line新聞 班5毛好落力

想圍內無人知

國際線

who?

Cls嫁

其實有冇發覺retwitter個班人大部份係上左年紀？

新世代歐美年輕人係咪鐘意奶支？

Clsdllm CCP

夠撚膽入嚟咩

自煮研發慰安婦咁樣
天滅中共

二戰都叫做係有打仗..
新疆人做錯咩?

可唔可以推下啫

Push

1月靜到依家
恰香港就好落力.

女權撚,

護苗基金

無晒影？

問咗葉劉未？

咁好少MP 係後生嘅..

人民幣重要啲..

可能未起身..

真係好撚癲..

Twitter有影響力唔一定係呢班MP

左膠環保少女都一樣勁架，呢班人又唔見得關心呢樣野

Genocide

諗起香港Po黑白靚相嗰班扮企業家嘅娛樂圈臭雞想嘔

唉, 啲世界明星去撚曬邊
BLM 就出聲
強姦唔係live matter 呀?

好慘

香港啲婦女會出聲譴責未？

連戰狼反駁都冇
睇黎會割蓆

支共真係納粹德國加日本軍國嘅混合體，對內就用納粹嗰套，對外就用日本嗰套

女權撚又縮返晒入個閪到

左膠女權同佢無著數一律睇唔到

去咗解放身體 女性自主

如果呢班唔出聲，好難引起新世代的共嗚

國際戰線做法除左針對外國議員，仲要令到民間要有共識

香港左膠：我睇唔到

同納粹冇分別

種族滅絕 既後果 係全球圍攻

北約轟炸

英國直接入黨 會容易溝通

人地仲爭取緊女廁要大過男廁
唔得閒

呢d臭閪

唔駛寫稿啦
班小粉紅已經拎”it is impossible to verify Ziawudun’s account completely”黎證明BBC係fake news

Tui

嚴厲譴責，完

金仔出手啦

港豬: 我既訴求係返工, 唔好搞到我, 無錢點移民, 我唔理政治, 關我乜事

仲衰過日本皇軍 同納粹黨

根本東突 唔係中國既一部分

要引起新世代共鳴都未必一定要靠呢班人嘅
但要喺民間做啲嘢都要睇下歐美咩環境
同埋武肺下都有好多限制
畀啲時間佢哋喇

同依家Standard
衰撚過納粹

問下孽瘤睇下佢點回應

咁on 9

熱門一

小粉紅: 屌, 喺集中謍點會出到嚟

拜登上場 仲有邊個會理

Rt

ok, 明曬..
因為不是漢人

左膠睇到未？

迪麗熱巴生存得好好
睇唔到種族滅絕

竟然? 我啲post 喎

啲女權撚左癌assemble未？

未
深潛

等睇女權出聲

RT呀

垃圾大一統思想

可能要等到2047

所有支那人都係同犯

維權人士除外..

支印理應滅族

P

係

左膠：睇唔到睇唔到

過兩日應該有掛..

終於出人頭地

真係好撚憎依種淨係識欺善怕惡嘅左膠

連登+美國左膠：新疆集中營關你香港人撚事咩

明嘅, 12人判咗係會少關注

又有翻出post 嘅動力

推一推

繼續

連登: GME

佢有佢唔睇, 我有我post , 吹咩..

拜登：睇唔到，關我撚事咩

emma watson班女權臭閪又縮哂老母個閪入面?

人哋起碼知醜
中共係唔撚知醜

痴線變態...無一個支那人係磨菇

一早已經有傳 就睇吓大國做唔做嘢

諗起呢張..

啱啊

全世界都係中國嘅 講句嘢都乳滑

屌, 又成朝未做過嘢

佢可以做咩..

女權閪呢，大愛荷里活偽人呢，Lebron James呢

法國班恐怖分子表示睇唔到

支那真係沒有最垃圾只有更垃圾
底線無下限

強姦前絕育，點搞到冇所謂

Joe: 有冇維吾爾幻幻？

大愛女權左膠：我睇唔到

如果有朝一日 香港都變成咁……
唔想見到港女下場係咁…

你都唔洗做

呢啲種族邊有人理

由文革開始 呢個種族嘅人係冇得救 你做好人只會被反噬

藍絲老屎忽is watching...

有無link share

推! retwittttt!

好耐之前, 我努力搵下..

幫推

斬佢

四書五經係擺設

香港都唔係中國一部分
一半人有英國國籍

次次望埋嚟
我都想問佢望乜鳩呀..

由細俾中共洗腦仲點識做好人
個個都貪錢至上

三十萬加拿大藉

上 Twitter

The world is dead.
咁既罪行冇可能唔清算

咪又係嘴炮

5毛死死

內鬥互批多5毛多都不得了

有policy 上台傾嫁

就算洗唔洗腦都好 都改變唔到佢哋冇人性嘅事實 由文革嘅批鬥已經反映出嚟

葉劉有無嘢講？

所以要核平中國

如果係真， 國際法庭應該已經裁定左中國敗訴

如果係真，美國主流媒體冇理由得咁少篇幅

我只係見到零星迫害， 唔足以證明有大規模迫害

得嗰幾個人嘅供詞唔可以作為證據

嗱, 我偶像牛哥係例外..

美國女權左膠：我咩都睇唔到

係Facebook inbox 下佢, 我都想知..

佢唔係中國人

仲未制裁 同充公中共在歐美資產
仲未同中國斷交

佢係中國人
唔係中国人
有分別嫁

Joe表示有興趣參加

望返佢

又想跳step 喇
要搞咁大壇嘢要好耐
畀啲耐性喇

Joe: 10 歲女畀我, 仔畀我個仔..

上台嘴炮

大聲問: 搵我?

jaga

Inbox埋 lady gaga, emma watsons呢啲

要打英文, 有冇template

信我, 班虛偽女拳完全唔會提呢單野

睹咩

畀啲時間人喇

偽人

想知香港啲電視新聞有無提過

支那唔係已經鳩up話造假抹黑咩
雖然真係太過鳩up冇人理佢

我好耐無睇電視
但我老母都知, 應該有新聞提過..

唔夠錢請水軍..

怒推

like + retweet + 幫推

呢個post好似真係無五毛

雖然不嬲知... 但真係好撚嘔心

幫你推

講得出嚟
應該只係冰山一角

點解仲未有報應

有女權撚肯出聲未

你好想有咩..

係, 佢仲走到
即係已經受過曬

天滅中共

停水又停電算唔算報應..

好似ISIS咁
根本話反恐嗰個自己先係恐怖分子

衰過ISIS

辛苦崔巴
下次可摸耳順手引用一下？打密碼打到手抽筋

女權撚咁岩又見唔到 失晒蹤 潛埋水

問葉劉

成個畫面真係好嘔心
點解可以做埋D 咁冇人性既野

手快快唔記得咗Quote
下次出好啲..

成個Twitter 都咁問..

唔緊要 㩒到一半我都搬咗去tg再繼續

見到個post無blocked user
有啲唔習慣

來來去去咪又梗爽模擬器
個pt 係推邊個出黎講，比美帝制裁

有冇諗過個post 無五毛係因為樓主太廢

叻

of

我條J +埋你條J
班陷家產女拳之前黑警非禮女示威者(甚至有傳過強姦) 推大肚婆時全部隱形
永遠都記得

早晨

好正..

全世界國家元首一齊扮睇唔到
種族滅絕睇唔到
人工病毒、生化武器睇唔到
侵犯人權睇唔撚到
警暴睇唔到
無預警開鎗睇唔到
法庭濫告、裁決無理睇唔到
第日支共放核彈, 只要比既錢夠多, 一樣睇唔到~~~

放..

崔

RT

up

德國表示：

人民幣真香

原來#1係你

啲包頭中東佬反而唔出聲

間中做下#1
搬運工

維吾爾族集中營問題好值得世界各地關注
奈何好多人為咗人民幣而扮睇唔到 RT

魔鬼般嘅行為，無論係施暴者定係佢哋嘅坦護者，一樣罪孽深重

好

中東佬: 有冇人民幣..

尸

種族滅絕
反人類罪行
必須扶持當地游擊隊，由哈薩克着手

係
快啲有報應喇..

左膠睇唔到

支那集中營根本已經係不爭事實
奴隸工, 收益支共全收
絕育維吾爾人
慰安所, 姦到其他族人大肚滅人地族

仲有之前講安排男黨員去人地屋企
又係姦哂人地妻女

應該谷哂力而家一次過爆
印度軍應該打住正義大軍之旗去救人就差唔多

係wo 冇推到

細個成日睇話咩日本軍集體姦中國女人覺得好嬲好慘
而家支共自己做番哂呢D野
傷害緊係世界60億人感情WO

又唔係第一次講 點解次次都可以話係導火線

呢啲新聞幾乎每個月都有
次次都係搵條女出嚟喊住講
次次都係冇咩大風大浪
冇人想理

retweet咗未

推！！！！！！！幫手retweet and share

等到你百年歸老都冇料到wor

納粹+日本軍國+法西斯+法家秦始皇+馬列

國際班偽人連吠都唔敢吠

人性之惡嘅集合體

根據聖經，佢哋冇做錯到，異教徒就係咁樣對付，共產黨做得咁勁應該都係上帝默許，消滅伊斯蘭打救世人，中共毁滅前嘅責任嚟

強烈譴責 敦促...

一人反抗全村入營，未出到村已經比村民打死左

其實個世界根本唔鍾意穆斯林，尤其係歐洲，大家根本開開心心地默許，成班唔知嘈乜

印度自己都滅緊穆斯林，救毛，一齊開心殺就差唔多

到我想做中國人了
果度啲女幾靚

土耳其好似一直幫緊

係咪即係做雞

係包子張龍床度瞓緊覺

吹牙 又唔影響佢地利益, 咪阻住人搵錢

睇多次有冇喇

都唔知會唔會又係聲明黨

罰你推多下..

印度打支那唔會係聲明黨啦....佢地打完先講返件事你知就有

中共: 不是事實, 新疆人好幸福

我講緊歐洲

歐洲咁遠又窮緊, 應該最多出聲唔出兵

有出聲叫做好過無

有無衛星圖做證據

可能一次又一次挑戰道德底線掛
呢次係具體好多

新彊附近咁多國家
甚至由土耳其執行黑暗兵法都得

點解呢啲post又唔見曬啲五毛
係咪未諗到點樣搞事

又係呢個問題..
其實係因為佢哋知我唔會熱好耐, 個post 好快沉咋..

真心咩

真心..

幫你推多幾下

RT實際啲..

冇用的，恐怖攻擊最注重就係有新聞，係新疆嘅就算炸死二百個人都唔會有人知

可能一日唔止死二百人...

種族清洗都只不過係籌碼 唔好幻想會出兵 宜家唔係二戰嗰套

路係人行出嚟
最終目標就係北京市內戰

祝強姦虐待人呢班仆街全部生睪丸癌死

RT兩次
Like兩下

葉瘤：迪麗熱巴係成功既新疆人

推！
屌佢老母支那

M媽屈神

賣女仔條片就搵唔翻, 但有呢個..
都係好仆街

美國同世界各國都無作為
之前已經有好多維族逃亡人士作供啦
-話喺集中營睇住有9人被虐殺
-下載Whatsapp 被關入集中營9個月,被電槍電擊
-強姦,有後生女仔晚上被帶走 之後無哂消息
-捉走幼童，令母子分離
etc...
好多好多逃亡人士作供，老美 同世界各國, 每次都係喺新聞出街後 講兩句, 之後當無左件事

唉, 都真係拖咗好耐
但呢次個勢似會做啲嘢咁

雖然我唔係耶撚，但都聽過下十戒，聖經幾時主張過要強姦異教徒

唔似....
每一次哩啲新聞都好震撼, 各國就所謂"嚴厲讉責"；中共就：唔好老屈！人權教師爺！
之後就完。
再到下單新聞時 又係好震撼, Loop.....

不過其實佢哋對香港都係咁..

迪麗都未幫人含
點會有性暴力

各国領袖：閱

登拜條友就爽啦 實唔報出黎

傻豬嚟嘅，關於支那嘅，立即冇問題啦
西豬們又點會出聲呢
話支那？How dare you

聖經主張滅族，強姦只不過係手法一種

英

諗

早左

火

閪閪

呢個唔關事..
見今朝勁多Tweet 開一個先
12人今晚開

唔知Emma訓醒未呢

今日腥港，明日美國

垃圾西方國家

未來香港

維族咁正 班公安點忍

煲大佢

有自己既文化
有自己既文字
有自己既信仰
有自己既精神領袖

cls

俠俠

9 up 唔駛本?
邊章邊節?

救救港女

我們不會認命

Pish

Twitter 戰線日日要人

好嘅

在撒母耳記上15:2-3裡，上帝命令掃羅和以色列人，“萬軍之耶和華如此說：以色列人出埃及的時候，在路上亞瑪力人怎樣待他們，怎樣抵擋他們，我都沒忘。現在你要去擊打亞瑪力人，滅盡他們所有的，不可憐惜他們，將男女、孩童、吃奶的，並牛、羊、駱駝，和驢盡行殺死。“當以色列人佔領了應許之地時上帝給了類似的命令（申命記2:34；3:6；20:16-18）

至於迦南人，上帝命令，“但這些國民的城，耶和華─你神既賜你為業，其中凡有氣息的，一個不可存留；只要照耶和華─你神所吩咐的將這赫人、亞摩利人、迦南人、比利洗人、希未人、耶布斯人都滅絕淨盡， 免得他們教導你們學習一切可憎惡的事，就是他們向自己神所行的，以致你們得罪耶和華─你們的神“（申命記20:16-18）

個女仔真係好靚女 被迫嫁自己唔鍾意嘅人
又話人權 又話報應 點解仲未天滅中共

hiii

新疆女仔大部分都好靚..

SURE

抖音片嚟㗎喎師兄，咁多想像力嘅

第二張圖喔:
I will arrange for you to enjoy her tonight.

睇下文宣手足落嘅credit 先喇..

99.9999%西方白左都係virtual signaling 欺善怕惡偽君子
根本只係PR Marketing手法黎

像做了一晚泥工～

Wow

依啲唔洗講都知每日發生緊 , 國際社會乜春都要十足證據先會做嘢 唔通共產黨會邀請你去參觀咩

yes

依條片最先po嗰條友cut走咗抖音帳號唔俾你搵返條原片，又cut頭cut尾，普通話今晚給你安排起來，英文譯做今晚讓她安排給你享受就知咩事啦，中國第一日出嚟行咩，真係賣女人會俾你搵到條片

咁撚明顯錯漏百出缺乏證據嘅輿論導向宣傳，小粉紅接受資訊都冇連登仔咁隨便

睇過片 , 依個女仔真係好靚

5毛 出嚟啦

無撚有錯 志在唔只係洩慾
而係一代一代咁溝淡血統
直至少數族裔血統喺下幾代嘅身上成為minority
加埋唔識再講自己語言同寫自己文字
滅族成功

retweet

who..

最重要係TAG個啲女權份子同名人
例如EMMA WATSON, CAPTAIN MARVEL

不如你問拜登去撚左邊度啦屌

拜登要策略性含撚你又問下班國際線又去左邊度啦屌

條片普通話全句:
大美新疆歡迎你來，今晚給你安排

認真諗，有冇男性被強姦

推 大家快rt share 唔同平台

Retweet

喂，我屌你個老母，封鳩你先

第166日 ｜家屬回應: 讉責中共DQ律師

腦

pish

遲入嚟嘅朋友，RT

上至政治，下至民生，藍絲都可以理解成家庭問題

d 核彈都夠夷平成個太陽系

左膠撚死晒去邊

今日新疆

tui

拜登點睇

中共係種族滅絕新疆，完

如果香港已經玩完，死都要攬埋支那

推下今晚tweet

第166日 ｜家屬回應: 讉責中共DQ律師

今晚Tweet 呢度齊啲

我係Twitter 搬運工：

【維吾爾族】(最後更新：4/2, 21:30) 中共以再教育名義囚禁維吾爾人，不少維吾爾婦女遭性侵。中共惡行令人不齒，比對其控訴二戰時慰安婦所受侵害，更顯得自打嘴巴。

維吾爾婦女在「再教育營」受到不人道對待的報導瞬即引起國際關注，有關推文擇錄如下：

Source:

Genocide = 種族滅絕

真係好撚仆街

香港黑狗曾到新疆受訓

靜啦屌 唔好提呀 美共人會唔鍾意

BBC個tweet班5毛拎黎打飛機
但BBC講左之前冇講係驚出事攞依個point黎屈BBC fake news仲要唔止佢一個咁講

咦, 有template喇?

有

係咪春運, 慢咗好多..

補推

拜登話我用尿淋熄

拜登: 中國係美國嘅競爭對手, 在符合利益條件下會保持與中國合作關係.

有老強嗎？